試著說 低b 不要說 傻b

ni shi sha b

霞b

傻逼你妈死了

低b 幫你老母執骨啦

你都霞b嘅

lowb

牛b

試著說167 169 不要說520

傻閪就傻閪啦 傻乜撚嘢B

你媽死了，我是你爹

霞b=牛b

🐮👶🏻☠️🕊

SB

姜B

1. 傻B同低B完全唔同程度
2. 香港人差唔多程度會直接用on9仔，冇人會用傻B

仇b